［重要］票站調查記得話自己投建制

今年多咗好多新登記選民，有必要提下大家個玩法。

投完票出票站，一定有班人行行企企，話自己係乜乜民意調查，話純粹收集數據做研究。但係其實有啲係建制派魚目混珠，想睇下配票情況。

所以無論如何，你一定係同佢地講你投咗俾建制派。等佢地誤判形勢，令佢地配票機制出錯。

雖然嚟樣嘢喺立法會比例代表制重要啲，但係喺區選都可以做到擾敵。

區選配乜票...拉

傳真社嚟個都重要，幫推

傳真社想大家星期日一齊幫手監察選舉

咁做有咩壞處先
如果真係民調，反而仲可以激勵多啲淺黃出嚟投票添

頭條日報頭版廣告